微辣罕有高質片

呢條片幾正， 初時都估係多啦a 夢式結局， 估唔到最尾有Yelo 出現（ 加咗好多分）
好在豪dee 冇同家姐一齊， 2 個黑面走埋一齊實睇到人黑面

唔想睇垃圾

垃圾

得啦 我入到嚟都係block你條撚樣

冇睇好撚耐

無睇好撚耐

Pull

5毛狗